記住熄咗燈要做乜嘢！

Reddit 同 Twitter 呀

推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

記住呀

時刻都諗下有冇三毛

我唔想大家每次完都係比警民衝突搶走成果
外媒報導係最大既武器
但三個月都過左, 相類似報導只會愈來愈麻木
所以
衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

推 用#LIHKG